連登巴膠怒屌紅巴2.0死氣喉暨迪士尼城九大放題專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

其實呢段野有冇人睇
你咪睇緊囉

點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論,係用黎欣賞

點解以前d post 兩日就推完, 上個post
標題太高質大家都唔捨得推爆

呢個唔洗po

使唔使咁多粗壯女示範

其實想要高壯女應該揸B2/B3，好多贏國妹食勻元素表之後真係好高壯

人地要台灣高壯姐姐

留名

繼續講迪士尼散水線 今次九巴真係好進取 幾條線都成堆車係度STANDBY

根據廠內人士消息所指，龍運新車訂單內，包括10部採用新款車身的Volvo B8L，而該10部Volvo B8L預計將於2019年正式投入服務。

堆25xx都未出牌

月輪都有一堆15xx/55xx未出

堆25/15/55擺到2046都未出牌
咁快諗買新車

冇記錯歐五最遲10月1之前要出哂?

金巴仲有成三百幾部歐五趕住出牌

搞到堆德國科技架架早退

molamola

完了吧 如無意外 從今開始 該好好戀愛 放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在

只求臨死前行多次264R

貨尾唔出牌就變豪華廢鐵

10月1係咩限期?

歐五出牌死線，好似係

R32/42D青馬冇分段
嗰度有客上嘅話真係fatfat

唔通想攞歐六車換走依家堆歐三？
係我唔拘呀 啲歐三B9同廢鐵冇咩分別

其實堆歐三車早退哂都好似唔夠quota出哂依加封緊塵堆新車?

好耐之前香港有個DC9又係比個卡佬咁玩

飛機橙踢晒歐三，歐四直梯車走
應該夠數出封塵新車

不過遲下港豬澳通車
會有Quota比飛機橙加車拉線

同埋出唔切牌咪拎exemption出牌
當時尾水AVBE都係咁做
仲未計同期非專利有堆MAN A51都係用呢招出牌

睇到好爽

個電單車又係蠢 佢唔小路出大路唔讓一件事 但你依家都衰破壞公物 (扯垃圾桶)
同萬一架巴士有咩壞都可以入你數 (但唔熟英國巴士公司 純鳩UP)

唔係江湖傳聞話本身載通想玩數字遊戲將堆歐三四 由飛機橙左手交右手畀九巴做數

但最後運吉BAN咗嘛

呢段片幾個月前喇

個電單車佬懆狂症發作

好似話舊車唔比咁玩
所以黃公司過83比甜橙又冇問題
飛機橙過歐三B9過老九又唔比

過95比九記

KU1349@290

好想揸 以後都無機會

我記得哩到有人講過部車到青馬轉R8價錢上客

過堆85 俾九記得唔得？
原本堆85 都係九巴，不過過左比龍運
所以ATEE 得5 架

PJ9629@268X

35X回程，客量一般

幸運兒

落雨天真係
新城堆車特別涼

拎黎行NR945就正

唔係話長勝將啲B9底褲乜乜掉去九巴再騰quota出牌咩

掉唔到

一邊廂早退 一邊廂又留黎做少數民族
究竟諗乜

MAN係陽光唔係少數民族

學到野

黎緊開港豬噢 應該可以加得 仲係大批大批咁加

最近啲長勝A線成日降級 之前好過一排

城巴首部歐六型柴油12米雙層巴士 #8537，今早於九龍灣驗車中心進行傾側測試。

A33/X拉長遠又禁用12.8
搞到55xx唔夠用

岩岩先見到架 95xx 行 A41P

A41P根本係降級王
日日都有幾架65行
95兩三日出一兩架

E34a就經常性升級

E42有時每日有一部

E34A同E41都有固定柯打

PC2872@69X

估唔到老野線11c都坐到E500 MMC (TP9156)

時下的學生哥

車頭

90年代已經有學生哥地鐵站扑野啦

呢個真係勇
通常啲人都係車尾仲要無乜人嘅線先會咁做

灣仔沙中線地盤發現懷疑炸彈

準備封路 104應該首當其衝

再加埋落雨成個港島都應該

荃灣線又壞

搭緊觀塘線聽到消息
連環派彩

重有CCTVB報東隧有車著火

旺角站信號故障

去油塘轉車

恆冷催消 催消絕冷

UCCU

N年前睇過啲鹹相
喺新巴某架33上面露出
痴撚線

33可以話係最污糟嘅巴士

某幾架8頭龍直情有蟻竇

PS:大家好

屯門區議員要求推出專營巴士聯通月票

文件：

城巴新巴回應：

九巴回應：

柴小清潔一流
坐緊5515@796x
車尾地台積塵成寸厚

又有12M MMC行20

幾時到70XX/18XX

係咩

坐柴小啲車間唔中都會搭到啲啱啱洗完車，仲未停乾水就拎出嚟做生意，成地同車身都濕笠笠

點解歐六車靜左咁多
E6T都幾靜下
B8L就唔洗講啦

車身裝工應該都關事

講緊偈聲

靜過歐五
不過都係B8L最靜

5仔換極都係BW…

今朝搞乜鳩野
全部IOI/III/IIIp街市已經可以打爆直飛紅隧
啲人係邊到彈出黎架

今次有bwu

時日無多系列

平時揸車班契弟

今日避開個炸彈

日日係咁就正，紅隊好耐冇試過咁順

你叫平時話巴士阻塞道路啲人點落台

班友本身個論點都站不住腳

比富亨撚笑死

甜橙115已批12.8

自行改造既19/20座

962@88R
哩個時間走去行獅隧出去中環

PC3026@203E

呢個時間人又唔多，塞下塞下返到中環就開始下繁啱啱好

後車都過埋

KT5824@98A

6300/6500&@R11

深旺道有架84xx@118p 原地扭駄屎忽撞欄

大埔繼續表示不滿

8401@RII

好少見6500都放題
Btw召喚葡葡撚

厲害了

8900都有行R11

以後個個站都可以唔同廣告

到時荃西啲盤一開所有經荃灣既線會幾壯觀

仲有U記

俾你講中左

唔同商場logo, 店鋪logo, 樓盤logo , 出齊fill滿一條線都幾過癮

咁我寧願老九個個站賣廣告
好過而家入App個下全畫面廣告阻住地球轉

我都覺得遲下可以用報站電視賣廣告個收入可以幾好搵下
例如下個站附近有麥當勞就整張麥當勞廣告相
機場快綫就幫因航 wifi強賣廣告
個個站每個月就算收一皮都幾和味

咁係單媒體版roadshow復活
定橙威寶洗地水?

城仔飛人已經做緊
早幾日坐8002(好似係）行A29 出哂報站同豬紙就出3hk 漫遊數據卡廣告

118旺角特

LM8510@86
屌佢老屎，架車上斜熄冷氣，入隧道都唔開返

有線做乜鳩用咁嘅譯名

搭完B8L同E6T覺得歐六車加速好暴力同快到好似收唔到咁濟

係山長水遠嘅迪迪尼空地搞萬人演唱會會唔會繼續搞落去?
究竟巴士公司同龜龜頂唔頂得順
定其實好想長有長做?

MTR第一個話不了
巴士公司？你睇下幾多全廣車入去做
長有長做就難啲掛
下下兩萬人
當全部E500/B9 137個人
每晚要成14X部入去先叫啱啱好散得曬

代價出面瘋狂收車

星期六日應該都叫做嘔到車嘅
星期五/特別日子就

btw星期日睇尾場，唔知點走好

好似話當年 roadshow真係想做到 架車去到邊度就賣同該地點相關既廣告

例如去到葵涌, 就賣葵芳一田廣告; 去到林士德, 就賣運動飲品廣告咁咁樣

之前Buspak已經做過呢個功能，電視連車身車廂全廣仲有Webus app加埋一齊，唔同時間唔同地方佢電視會出唔同廣告，用webus app連webus wifi仲有唔同廣告彈出嚟

聽講May-Day得南亞人去睇.......我睇東XX望係只會南亞人去撲飛.....

南亞人去睇五月天棟篤笑，黃子華演唱會嫁

東xx望有乜好睇

假膠 南亞人除左東方昇同埋五月天母親其他都會排。

五月天母親

PB8189@75K

大埔車禍路段 研全面改用單層巴士

【本報訊】大埔公路十九死巴士事故之後，政府因應意外落實一系列道路安全措施，包括在危險路段減慢行車速度，優化道路標示牌等，多名大埔區議員昨在區議會會議中關注使用單層巴士行駛大埔公路意外路線，加裝影快相設施工作。九巴代表在會上表示，現時已改派單層巴士行走意外路段，若要全面改用單層巴士需與運輸署進一步探討。運輸署則稱，安裝影快相設施會於年底完成，署方亦會與路政署商討移走及修剪樹木。
大埔區議會交通及運輸委員會昨開會，運輸署高級工程師許錦年介紹署方早前的幾項措施，如減低介乎赤泥坪至雍宜路一段公路的車速限制，道路牌使用螢光黃色等。同時亦會改善大埔尾村巴士站的深度和寬度，增設防護欄，預計七月尾能夠完成巴士站改善工程。
多名議員關注改用單層巴士一事，有議員關注單層巴士安全性，議員任啟邦則對使用單層巴士有保留，他指由大埔滘出九龍的市民較多，如72、74 A巴士在市中心均已「坐爆」，除非九巴班次提升一倍，否則單層巴士運載量低，會令市民遲遲無法乘車。
九巴代表又談到公司加強培訓，已停聘兼職車長，並在車長訓練學校增聘駕駛導師，提高車長駕駛質素，公司亦會監察巴士內的黑盒，確保車長行車沒有超速違規。

72

98P 將會新增 0735 康盛開出及 1815 尖東開出班次

預計6月初實施

MF5119@R8

6500@R22

係咪姐係話掟72落吐公

掉落青沙咪算

吐公

新72

太和<>廣福<>沙田市中心<>大埔道<>深水埗<>長沙灣

加72A<>72 BBI

咁仲有無轉乘優惠

8900疑似行R22前擺街

竟然以為巴士佬理虧

74a摺得
72唔上埔公九肚山大埔窖段
73a變72B愉翠大埔循環線

74A坐爆都真係好耐未見過

單層下午收工時間係見過黃大仙頂閘, 但當年仲未一小時一班, 唔知而家仲有冇呢支歌仔唱

本身九巴啲車有時都要order長勝公司㗎啦

今日終於拎E6T入迪士尼
出黎啦葡萄撚

而家仲可以做到AVC頂閘

改單層到底係邊個諗出嚟嘅屎橋
係狗巴定運吉?

改單層係全冷之後半年倒嘅事
嗰陣啲短龍清到七七八八
剩返一部換ATSE掛左一年都冇埋

我覺得 追捕兩米黑鬼 好似Charles Yeung

仲記得呢條友一入嚟就係咁開巴膠式膠post
同藍田武有得揮

老闆同蛋指定坐法

當年打算成條74A取消再用307早上九點後延伸到太和做補償
但係啲議員尤其大埔公路果位反對取消搞到要擱置計劃
如果當年成功, 我放工就可以直車返到太和樓下

尊貴嘅埔公議員

大埔最極品區議員
除咗嬌姐外
就係埔公果位仲有大窩西果位

尋日大埔交諮會開會講蓮塘口岸路線
大窩西果位一聽到啲路線又係過門不入
佢屌鳩運輸署

對於嬌姐黎講
廣褔邨只有眼鏡橋個站先係巴士站
廣智樓同球場唔係巴士站

佢自己係咪咩泰亨原居民?

E6T2@R41

其實睇完啲傾斜測試可以斜得幾誇張，就覺得根本要整翻雙層巴士係唔容易

做乜加密姐
呢啲柒頭就係要光明正大咁屌柒佢哋

KU1349@

有個仲好笑
仲話要檢據佢個page

佢應該洗咗好多錢淘like
當一蚊人仔一個對佢地嚟講好甘

3800已出

城仔架8401入咗藍灣黑洞
琴日8X今日118

藍灣不嬲都係黑洞嚟㗎啦

PC3026@71K

老狗40又收車收撚到25分鐘一班

71S電牌改返廣褔邨同富善邨
再加經大埔墟站轉頁

屌佢老母，橙汁巴線王大斷䌫

黎左架61系興發吉車起載

970/X不意外

唔收先係新聞

狗公司依家開齋車先唔正常

法輪功遊行

紅日佢開左好多個星期，都係全天候25分鐘
頂唔順就投訴下 都應該有用。

部NG955三塊哥巴牌壞曬都仲唔換 快D變橙牌

傻啦
依家潮流興換綠牌

想問各位大大
非專利 2架man有咩車去替

掉兩架廢青過去啦

【46號服務問題嚴重 建議20號巴士加站】

昨天東尼與運輸署代表開會，就著46號小巴服務問題作出詳細的討論。

而有見該路線問題未有大改善，故此東尼向運輸署代表建議與46號小巴路線相近的20號巴士加站，以方便麗晶居民下車，署方代表表示會積極考慮相關建議。

若有最新消息，東尼會立即向大家匯報。

呢個係咪巴膠secrets黎

我以為講緊迪士尼入邊

蝗公司：計劃通

3AVBWU@R41

今年咁岩7500，2800都留廠，否則肯定益埋入去

有8900 8401 6300同6500入去益
係咪好葡萄呢

聽講20成日吉車遊街

唔係吉車遊街嘅，只係出部廢青都夠載

人地黃公司要拎12.8載空曬命都冇辦法

吓?

尋日壞完車今日就話退?

難分真與假

叫得做廠長捱咗咁耐邊有咁易退

呢D山埃group建議最好就唔好咁費神喇

而家嗰個group係無人駕駛狀態
自己諗

[img]圖片網址 [/img]

留名睇仙氣穎大戰黑洞

sogo what is橙汁巴

廠長

fake news, 有人見到佢係屯公飛入屯門
from 1005

276B

好心就買返啲短車

VK3617

巴打
成支火箭咁係我面前飛過
認錯人po上黎會好撚柒架

廠長個里數會唔會仲少過ASU/ATEU嗰啲

九巴未經諮詢 大規模申削40線班次

政府在大埔公路九巴奪命車禍後成立的「香港專營巴士服務獨立檢討委員會」，正全面審視全港巴士安全及行車情況，九巴不但沒有在委員會完成檢討前改善巴士服務，反而未經公開諮詢，大規模狂減班次！

東網發現，九巴由二月發生車禍至上月，已向運輸署申請削減四十條巴士線的班次，該署批准並落實當中廿三條路線的削班安排，涉及多達一百七十個班次，其餘十七條路線仍在處理中。有地區人士直斥運輸署及九巴罔顧市民需要，大大延長候車時間。

專營巴士公司長期人手不足，有工會人士透露，有巴士公司為免整體脫班率惡化，不時在非繁忙的路線「間疏」班次，通常會以路面塞車、突發事故等理由向運輸署解釋；而本已客量不足的路線，巴士公司更索性向運輸署申請削班。

運輸署發言人表示，今年二至四月，接獲九巴申請調整四十條巴士線的班次，包括2E、5、5C、6F、8、10、11C、14、14B、16M、18、23、30X、34M、38、57M、61X、66X、68X、69X、81C、85M、87B、88K、89C、95、95M、170、203C、208、216M、230X、234A、238X、243M、269B、286M、289K、680及681號線。其中廿三條路線的申請已獲批及落實，涉及約一百七十個班次，大部分為非繁忙時段的班次。

該署指，審批有關申請時，會考慮調整班次後的巴士服務是否足夠應付乘客需求，資源是否得以善用等因素。另外，該署一直密切監察巴士的服務水平，過去兩個月曾發現有九巴路線因人手不足而出現脫班的情況，已發信要求九巴作出改善。

觀塘區議員謝淑珍指，九巴上月突然在往返鯉魚門邨巴士總站與尖沙咀中港碼頭總站的14號線站頭貼出通告，通知乘客修訂行車時間表，細看下才發現九巴將早上九至十時的班次由原來十五分鐘改疏為廿分鐘一班，下午五時十五分後的班次亦由原本十五分鐘一班改為廿分鐘一班。她質疑，運輸署及九巴完全沒有諮詢公眾，先斬後奏落實削班安排，對市民不公平。

九巴則指，一直與運輸署定期檢視巴士路線的乘客量和運作情況，增加或減少班次，以提升巴士服務效率，而所有申請調整班次的路線，均須符合署方訂定的《巴士路線計劃中有關改善及減少服務的指引》。發言人又謂，有關班次調整是因應乘客需求及實際運作情況而作出，與人手問題無關。九巴亦會於有關總站及巴士站張貼通告，通知乘客班次及路線改動。

唔可能
廠長成15年 仲要u廠車
Asu8年 大流水

如果係講緊engine hour，都可能有得比

上面太長唔quote

38 81C 681

其實681上繁咁密係咪架架都打得爆

2E 6F再cut真係摺咗佢算

68A 爆軚 乘客免費升級 960

68X比人屌到仆街咪又係咁

早幾日係FB 度見段片見架63XX@969行到成隻船咁左西右西

ASU行公路線又唔算罕見

屌你老母 214 都拖卡

5號咁好客都要再Cut

之前觀塘延線好似已經cut過
再cut真係
between 18原來已經半個鐘一班

究竟九龍最頹
2D之後係乜

2D點解死都唔行多個街口去黃大仙

陰公豬 撞正女司機

係都2E改去尖咀 殺左12啦

1千萬嘅題目以後九龍城碼頭去佐敦應該坐咩好

曲：上路11

女司機, 可以close file, 唔洗審
慢慢賠喇哈哈哈

咁不如將11K/21拉去佐敦

2E
停埋尖沙咀+黃埔
加12A<>2E Bbi
12A拉入海麗
Cut 12 8A

狗公司減唔減都無分別，反正每日都收車開唔齊班次

不過，個表入面連38都有份就怪啲

減完班再收車

比290

38早繁去葵涌夠膽死開12分架，去到九灣站已經頂閘

其實睇真d部分路線減班應該同支線加班有關？

38P開個日38就調整班次
980X 981P 加班好係抽680 681？

8號仔轉豪邁45

AVC65@6

但38P開同西行冇關係，係都減東行啦下話

加班車?

未知
不過6號有部掛牌行緊32H

頭先見到架5600落完柴斜入咗筲箕灣

跟住一齊講收車收車
Come on give five 收車收車

980X 981P越開越多
680X同681P諗住點處置

狗公司心諗，上路果班魚無38咪上42c, 位位收多0.9幾過癮

一邊加980X 981P班
一邊減680X 681P班

JU2210@98C

收車可以去邊度投訴？
喺旺角等18，望住佢話6分鐘都可以突然冇咗，
我仲要因為佢就嚟有車，嚟咗架E21A都冇上到
熱到仆街，真係好撚嬲
屌佢老母，收車必須死

JT6032@95M

做咩咁睇唔開？

巴打揸月票？

45 41 la

11K/21 收費問題 尤其 21 呢條平線
2E 咁兜法同唔做土瓜灣生意有咩分別

+ 1823

18兜埋入何文田總站
諗住就嚟有車緊係等下
屌佢老母 等等下直頭冇咗
夏天都呃人有車 有冇人性

感謝

Cut兼職大法好

幫柴小公司易啲搵人開工

今朝友人表示46X 美孚方向要15分鐘一班

無車扮行車受阻同樣係屈機

瀝源可以點受阻法

蒙古草原有大量羊群

46x 相對40x 73x 49x尚算正常，係間唔中下繁黎料脫班 結果做撚死46p 47x

搭到滴水巴士
LS809@274X

冷氣槽滴水

似啦
好近冷氣口
好在唔使企

啲廢中

而家12A同拉入海麗已經無乜分別
而家深旺道總站隔一條街就係海麗

膠talk d post 行錯路就話司機冇質素
老實 揸私家車都間中行錯路啦
有時候都要開翻導航走

睇落似係32H喺荔枝角過鐘冇車開, 拉咗6仔掛牌去做
然後架AVC65@32H返到荔枝角, 改做6仔出尖沙咀

可能巴膠認為車長日行夜行無理由行錯

有時日行夜行d路都會突然改道

巴膠唔會咁諗

兩邊互調姐

仲有啲臨時拉車揸萬年唔揸一次嘅線呢...

對d冇車牌既乘客真係唔洗理

佐敦入西隧都唔知改幾多次

依個位落車等 我真係寧願坐喺架無冷氣嘅車入面...

原來20去啓德方向唔停油麻地戲院對面
咁撚戇鳩嘅

人地死臭飛都出書, 幾時到不孝子秋本?

好耐冇追翻d巴士野，宜家出到乜車型

果欄難擺站?

出術語字典

台灣姐姐肉厚車軚肉寫真集？

點解兩大壇啲西瓜波fans咁撚鍾意講到自己企係道德高地咁

有無link

98丁夜晚過繁時做到持續8分鐘班次返坑口表示十分滿意
搭短豬追到返坑口直頭變4分鐘距離

29樓

佢地睇野硬係非黑即白咁唔會覺得辛苦咩

每次講一句毫無意義嘅廢話都會有1明彩進帳！

6807@N23 黃埔已經頂閘

咩係明彩

男友壇嘅貨幣(好似係)
當你想要啲repaint呀簽名圖呀嗰啲就用得著
當然你真係喺度9up嘅話admin都會扣鳩你明彩(例如505，依家好似仲有大把人係負明彩)
利申：非男友壇會員9up，有錯勿屌

正常啦
由半豪躉到依家莫講話N23
甚至N26/N29都可以頂閘
冇計嘅，新創建最識喺機場線計班次計到班班都爆
日間線代表：A11，A21甚至A29/P

8517@E22A

3ATENU64@61x

唔想迫A21，可以搭A20，包有位坐

請問除咗西瓜波facelift同西瓜波facelift之外仲有啲咩？？？

蛋全部都係蛋全部都係蛋

唔上男朋友討論討論區

呢啲嘢點賺㗎

N23 26 29 面對嘅係同樣命運
29出將軍澳都坐晒D位咁
彩虹開始唔洗上
抗議城仔用天價NA疏導撘客
其實N車載滿可唔可以用TD 85%慣例要求加班?
計一米企6人企唔滿行李架都滿喇

而家男友討論區靜到乜咁，不過又咁講現今巴士界真係無咩好討論

太耐無log in連ac都無埋

575壞喺第一城去富豪花園個燈口

係咪你唔記得密碼咋

睇到呢啲巴士佬出書，突然有印象係我好細個嘅時侯係圖書館搵到本唔知咩咩巴士佬吹水集，入面除咗啲廢話之外仲係講好多關於巴士嘅鬼故嘅 有冇人睇過？

改圖區都值得望下既 有時d作品幾高質

陳師父個本？

原來我都係差唔多時間登記

頂閘

係咪叫巴士隨想曲？
好似睇過

係呀係呀係呀！係咁嘅名㗎

行去下路坐紅頂

死臭飛回復單身
豉油：佢專頁

出書自爆點不孝？？？

純文字討論

有冇人知九巴啲櫈係乜嘢人體工學

LIHKG @ Android

佢淨係出本字典都夠做了

不了

老九運吉計劃271拉去西九龍站 會加車

跟錯reply

以前佢有yahoo blog
睇左1排

D故好撚好睇

高鐵個站

其實高鐵個站應該係有史以來最近前佐敦道廣東道總站既新巴總

如果係高鐵站夠大 以港共政府 應該會將渡華路個站搬埋入去 原本笪地可以拎黎起樓賺錢

唔知佢而家退休生活過城點呢
柴小年張乘車證都唔俾人真係好撚小家

城仔冇退休證 但子女好大都仲可以搭車

渡華路係會搬入去

啲泥鬼真係正宗馬路炸彈

又多個quota出新車

屌佢老母
尋日等18就係咁
話銘基書院行車受阻
一來以我經驗銘基好少會塞車
二來72X同16都嚟咗幾班
真係當人弱智

富豪硬碰丹尼屎

成日係彌敦道見到a20到 但站頭堆人都死等a21 明明都寫住機場都無人上

長沙灣道咁閪

唔上(上唔到)三幹行北岸都夠閪
我係遊客都寧願留後博下班有位

所以a21一到旺季就一堆人比幾十蚊企入機場

TV2808@57M

6點05班20啟德開已經有半車

40x 算啦

運輸署正計劃開設N290，來往荃灣西站及康城站，經葵芳、黃大仙、秀茂坪、寶達、寶林、調景嶺及清水灣半島，衹於每天深宵對開數班，詳細計劃署方稍後會公佈。

據聞係290A走法

應該係啲啟德地盤工友收工搭

其實啟德站一開仲做唔做得住

已開辦全新深宵特快機埸 NA 巴士線

有車都倒咗落NA先啦
執多十幾蚊

N23/6/9 d 開車時間夾好左機場職員既返工時間
加多班車，郁到個時間就只會倒人落N21
唯一就只有加開NA 吸走d 飛機行李客
留返N23/6/9 d 位俾機場職員搭
如果唔係點解咁多年都唔會大執呢三條線

但至弊係好多地方係有N但冇NA呢

B8L@80K

40x班次有時仲西過43x , 狗公司做臭哂條線個名

已跳88
到底有冇考慮過落廣或者補一補

佢屎忽起上嚟
全部同你變曬 NA 加停因泰城
有淨車開條機場島 shuttle

fatfat

好彩一定過唔到區會

坐88遇到豬上大清

咁係因為49X入青衣無收錢平咗

26 27 啲豬咪又係日日咁行

49X本身唔係都$9.1
點解會變$10.1

40X/43X返馬𩣑山加收1蚊

城隧轉40x/43x返MOS要俾$1

以為免費轉

係當年賣大包先咁樣唔使補錢
俾住而家青沙咁玩，$0.1都要補

所以諗唔明點解回程會多$1

最主要應該係46/7/8x都收$8.1

睇到italk講86C/286C新方案真係無眼睇

沙中上47X/48X係$8.1而49X係$9.1，有少部分人會咁樣上城隧先轉49X去平$1

上下繁係城隧等49x去荃灣好伏，為左平$1咁做唔係好化算

如果聽你咁講其實當年入青衣都應該要俾$1

加車但做返同一班客 乘客或成最大贏家

佢加車就係囉
根本問題在於，286C去深水埗快唔過86C，只係為左由$8.9/7.8加價到9.9先搞(仲未計石硤尾又會嘈)

如果睇收費階係應該要收$1，但不明原因一開始有轉車站都無青衣方向要補差價(49X開線時未有轉車站)

不過新城市永遠有班排緊48x/47x都衝過嚟之後城隧落車
然後去到城隧一見49x埋站排緊48x又衝過嚟
遇著有部46x埋站又要等埋而部車本身未滿變頂閘

286C跟270B模式已經足夠

270B都就快全日啦
北區個新行法

根本現實層面睇，沙田各小區根本撐唔起2條線出長深荔(可以睇下86C仲經大圍時期86A到底咩死樣)

佢個86C/286C共存只係為左長遠陰乾86C
286C個行法只係長沙灣快，但長沙灣只係兩繁有客，非繁深水埗先多客、但286C行法係仲慢過86C去到深水埗仲未計286C去馬鞍山方向完全停唔到86C上客最多d站位

由佢最早年建議86C改青沙放奧運收10.3、到建議拉入迎海加到10.3都睇得出九巴由始至終都係覺得86C收得平(8.9/分段7.8)而唔想做

其實大家底線就係唔可以貴過86C，問題在於286C貴過86C但仲慢左，佢一開始肯收8.9或者9.3早就過左

270B全日建議放奧運，其實都隱含住長深荔非繁去北區唔夠客呢個信息...

屌你老母98C班撚屌喺寶琳路碌車
阻撚住我部290飛
結果尿急到去到新都城衝咗落車跑去廁所

如果聽你咁講 咁多年都平$1 突然覺得舒服好多

我意思係 就算車出多咗 但客源基本上無點多到 姐係搵自己笨柒

286C轉287X同280X先係重點吧
青沙一日冇全日大埔同全日馬鞍山線，硬係爭啲

而家狗公司唔知點解好驚唔夠客，事實上越冗長更加無人搭。

馬鞍山要青沙線，整條87D特快版做烏溪沙會有用過286C
(馬市開逆走上錦英利安停完烏溪沙上公路)

根本86C要改，將當年86X全日同維持286C做兩味就夠

欖隧轉車入天水圍都係賣大包，本身天水圍車貴過元朗車，但轉車去天水圍唔駛補錢

同埋我個人睇法，坐得巴士就係貪有位坐全程，要我轉車我不如坐番鐵，至少時間可預算性好過巴士好多
除非城隧呢類根本完全無競爭力我先會硬食

所以大搞轉車站呢個方向根本就係錯

轉完之後有乘客明顯快咗?
無其他可行做法令呢班人有得快?

有冇必要令馬鞍山往返深水埗減速?

青沙網絡最無需要就係全日馬鞍山線
就算大埔 272E 最後全日到 都唔會係主打轉乘

on9真係無藥醫

咁都算賣大包
天北出荃灣要比葵芳價

弱智

天水圍m線全部擺葵芳荔景

天南元朗比荃灣價就可以出葵芳

得天耀/盛/慈係著數啲

天南有車只去荃鐵？

既然86A都落埋大圍
點解86c就唔可以飛走佢
又或者86A行歌和老街，86c龍翔道上獅隧又得
老實講如果86c可以玩到出隧道後下個站係沙田醫院甚至係恒安耀安嘅話
啲客見到可以音速/光速返到馬鞍山實返返嚟坐返86c
再咁睇286c除咗所謂避獅隧塞車之外其實無咩全日嘅必要

富豪大帝會俾你咁做?

大埔公路單意外，間接推咗272E全日

內地磚才？

法官大人

就係因為取消左條64M, 天南可以享受到出葵芳比荃灣價既優惠(仲要有直車tim)

無腦臭雞扯唔起

唔係講緊廢線69X當年縮短唔減價咩？

粗重野等我黎啦

城隧入馬市要補$1

深～北區不嬲少客

除咗69x 265b 之外（ 69x 無入紅磡火車站n年都仲咁閪） 元天同價

因為天水圍南當年拎64m 嚟換
68m 當年仲短過64m
而閪鐵通車之後無64m 鳩巴就用分段收費交換

2.0 B9去左土驗
點解唔等B8先 2.0?

其實荃灣真正中心區係沙咀道果邊 千色淥羊係邊皮

條友目測膊頭闊過盤骨
你肯定？

斷估唔係ladyboy/shemale

唔好咁啦ching
一開條片第一眼focus落個膊到已經想嘔
咁撚橫嘅女都係第一次見
再掃落個盤骨直頭嚇撚死咁滯
偽娘嚟講算核突

考完試坐左轉20
架車未試過多過20人

咁不如10同20合併

九城聯營?

底已起，湖南妹嚟

我嗰日係T1 落車之後，見到仲有成半車客繼續去

71A行12800

邊架

見唔到車牌，短牌，琴晚已經見到

連續兩晚
上across睇冇人報

19座剛剛好😇
強烈建議城仔入霸權
solo都好
仲要指定要飛機佬渣 同觀旺/旺黃死過

長陣solo
不過呢隻車又係幾雞肋下
地方話窄唔窄，就算窄嘅地方又唔使裝咁多人

98C開15都做到四拖啦

遲啲271拉去西九龍站又可爭取多次入12.8

究竟去T1 係T1T2個站近啲定暢達路個站近啲

暢達路係邊
通常 一號停車場 客運大樓 都係熱門落客地點架喇 睇你邊個櫃檯嘅姐

其實如果想提升249X嘅客量
就應該整多啲去愉翠/馬鞍山/廣源嘅轉乘優惠

好多人搭249X大圍落就係轉馬鐵
咁就過哂啲客俾狗鐵

青沙又冇得全日轉乘去上面啲地方

本身琴日係青衣城好想好想搭249X返MOS 但一諗起無轉乘 我都係乖乖地行返去長安搭49X....

286X

我去大圍做咩

老九真係好on9
青沙轉乘網絡又唔完善
架車又經大圍呢啲馬鐵轉乘站送客俾狗鐵
都唔加轉乘80K/83K幫自己啲提升客量
係都要迫人搭番49X/轉馬鐵

C

n23算唔算最遲收工既n車，6點半仲載住客行街

一號停車場改左過 T1 樓下，GTC 隔離樓底
A-D行咪第一個落，E-K 咪第二個落

N269

紅facelift都有蚊

n368 不過通常無客

N368差唔多全程公路咁滯

N269返到去就係輕鐵繁忙時間

N619返順利都成06:40先到牛下

都算多人嘅

喺3號見住成堆9字，青馬見住成堆a,e，唯獨自己n車好奇怪

AMNF2@104
又黎荔廠放題?

好似行112 紅隧起載，睇唔清楚

做完104短棍私返紅隧再做中載?

2->104->112

紅巴2.0驗車....
烈日下車頭個LCD等同垃圾

5663@682B

前幾頁先有人話馬鞍山唔需要全日青沙線、搭得巴士都唔想轉車喎⋯⋯

我就唔知邊個有道理喇，不過有時喺佐敦想返馬鞍山，見到部280x真係好唏噓

其實搵286c全日仲可以側面解決286x班次不穩同唔夠載問題⋯⋯到時候長沙灣班轉車客邊個唔想死等就位位收多兩個幾

用返橙牌好過

諗個個都on9
橙牌真係好清

可能過幾年轉返做橙牌

老 頭牌賣廣告大計失敗

其實可以用彩色OLED 牌
不過老九度縮用LCD....

官旺紅頂 先達～淘大7~8分鐘攪掂

碎料

已跳6號仔

咁太陽射住下
其實彩色LED牌都係一擔擔

不過以老九功力
比塊4K LCD牌
佢都只係識同你出捐血，清潔

有政經野唔做走去學人賣廣告
睇你個九巴app幾時比人吠到上報

講電牌最耍家真係城新

反晒光

好心 巴搞好個報站先啦 2018年喇仲上海閪倫電子

踏入2018年
老狗又變返九巴服務 日日退步

問過N969未

CLS宜家啲人

岩岩係油麻地等69X返去

咁岩有架42A見條隊無人就走

本身已經走晒咁滯

無啦啦殺左兩架MK 情侶出嚟

係咁拍個車門

好彩個司機唔理佢哋

UV955@69X

個scanner有個豆丁上去都scan唔到

前日見架橙蛋樓上半滿仲show緊59
好似行28

N691 N170 N962

N241往青衣方向 7點仲有車行

平時搭開49X....
但有時想轉下搭249X
因為呢排49X成日收車 非繁坐親都好爆 唔想同人迫
同埋遇著碌車....要成一個鐘先到愉翠宛
如果有249X全日轉286C/240X 或者80K/83K你話幾好呢..唔想去搭馬鐵

坐走廊

見到部E41走左去廣福起載出機場
講緊部後車啱啱好係後面

過鐘係咁㗎啦

柏屎忽你班無風起浪的admin抄完料未 上晝魚市場 下晝直梯

部車早幾日都仲係荔廠地下維修坑
聽講係之前(應該星期六左右)係荔廠地頭壞車

所以今朝攞返出黎放個題先返大西北?

應該就係啦，不過好似宜家都仲放緊?
今日睇相見到 104, 112, 2, 6, 2E

from 1005
2 > 104 中環特車 > 112 > 6 > 2E > 260x ?

放完
行260X返屯門

執柒咗佢啦

佢個乘客放腳上凳專題相簿 簡直不知所謂 兼浪費數據

新記南區仲有邊條賺錢線
14 9 65,仲有冇

9號假期搵埋都唔夠閒日蝕返出去啦

閒日總站都好多人排
試過攞假想入去 見到條隊就不了

38 42 970 970x
但係爛橙已經擺到明係唔想做

呢間公司可以係嫌賺得少唔同你做

佢寫非實時會唔會係坐站條友仲未入機

私牌去做旺角特車?

嗰段時間真係乜都冇開過

按現時劇本 286C 全日班次 10-30 分一班
就算摺埋 86C 全日供車 都無乜可能密過廿分一班
非繁疏轉疏仲要俾貴咗 快又唔係快得多 到時仲唏噓

幫彌敦道沿線提速 可以正正經經下繁抽幾班 87D
跟 280X 上青沙 頭站恒耀
而唔係上到青沙唔知等幾多班先有 286C 企返馬鞍山

支持 286C 全日嘅 不如講下點解決深水埗加價兼非繁減速?

搭單講埋 249X
有冇轉乘都好 金公司點都最少有 9.1 生意落袋 除非你全程保鐵

佢根本唔理坐到尾站d客
主要賺中途站 港大 瑪麗班客
因為佢地有無X都無所謂

個泥頭司機發緊夢

im

空氣線22及608預計六月尾開線

摩頓台好多車攞咩

天下烏鴉一樣黑，1talk 同 垃圾台 其實兩個都係喺度鬥衰

其實馬鞍山個位置 正常計青沙唔算好順路
巴為咗呃車費格硬開286c 我寧願你86c第一城上公路好過

日版R仔
坐走廊係因補助席 即係坐摺櫈

條友做乜撚?

＊片嚟, 冇得CAP圖

我覺得咁重 3+2 R 仔

舒服過*

到你坐走廊 就未必了
都危險 碌出去就係咁先

You

坐走廊好過企先

6192@601

58M準備全紅FL

除咗12.8米外

廠長呢

好似咁耐都未有紅巴12.8米

T26做完5月天之後 去左邊

又多條線容納呢批車 ？

幾時到948

純粹方便同680互換

做乜9？

幾時放幾件落將軍澳玩

X797 個陣遨遊過喇

以後又冇咁易搭到廠長

mmc e500

好多MMC過70就會截油，要落斜先衝得快

B8L 同 A95 爭氣啲啦

A95就mola mola㗎啦，惡整已經玩完

見區議員banner話成功爭取冠忠繼續行嘉湖邨巴兼加密觀塘/上水線

斷估A95就算入都係全部U廠

仲以為一部V一部ZF所以先有一部之前留廠個幾月

一架VOITH, 一架ZF

唔好俾VIN FAKE到

mikiki見到架架2A 27都爆晒棚
自己坐20係舒服嘅

如果可以延長去觀塘就好了
地方的乘客需要城仔服務

新城d椅好坐過九記

試菜係兩個波箱都試下

1仔同B8起步第一下好笠 之後突然暴力加速
好有當年黃公司蘭/豪feel

起圍慢成日畀啲私家攝位

起步都唔知有冇2秒已經行完油壓

嶼愉路權360匹鰻可以攝返私家 位

冠忠老闆同李月民張合照黑哂面
根本就唔想再做佢嘉湖生意 蝕到仆街
抽D人去港珠澳好過啦
都請唔到司機

點解仲要加班

冠忠俾議員擺上枱
個議員出哂名非常麻煩
無還牙之力

當年還我路拳係臭閪支那玩城市巴士蝕錢都斬到纜
btw， 點解無良柏唔出禁制令禁止自己啲車使用漿糊山莊道路

嘉湖北大帝好波

其實點解290A係TKO個頭可以咁撚多站

問9A

有無黑面相睇

屯公又開彩
深井附近有警車
汀九落屯公有炒車

勁啦，有窿就有個站

JR6661 都有牌仔比人拆

冇咩站比你skip咋喎 最盡就好似岩岩開798果陣冇銀澳路

將軍澳地鐵站

最撚閪係呢個

秋本去咗邊度?

最主要係回程將軍澳調景嶺段五個站，但去程只有三個，證明絕對有減站空間

馬鞍山一眾路線都係

做乜9

已經討論過了

再嘈加埋彩貴閣 志蓮

都唔知講咩好

今晚同區已經壞兩部MMC擺街，仲加呢單

實儉樓
欣景路

今晚大涌橋路附近連炒兩單巴士

一單城巴N車撞的士狗 另一單兩架龍運自炒

甜橙67@大埔工業邨打保齡

199 67 69

有冇報警撚

藍底新巴

分別去清林同河畔發展區?

有人以為真係炒車走去報警

AMN最後十部倒數

好似係港台拍新一輯火速救兵

今年內退晒?

都唔知頂唔頂得過七月

有798行唐賢街返調景嶺

呢幾個禮拜六寶順路封路嘛，有啲司機係彩明嗰邊兜上山，有啲就行唐賢街咁囉

原本行果條路要封半日好似起天橋
所以796C來回都要行調景嶺站對面再入去

兜上山係快過慢碌唐賢街
中軍澳中心出面支燈太閪

車牌仔真係大魔力

不意外
紅綠燈尤其十字路口是可怕的東西

尼古拉斯基治.gif

今日又有幾部泊左去死車堆

係咪得返B man
近日屯公好似唔多見V man

V man死剩兩架

18:09
聲粗@682 大老山往東區

26無搭一排好似又貴咗收13.8

今日坐d蛋 好笠

琴晚收工架5097係焗爐黎
連師兄除曬平時堆甲

ATE車尾好撚凍

LM5523@14X

保鐵過大學轉87K好過

九巴十幾年前教你 74x過橋轉 85M

連啲橙蛋都慢到

唔水滾算俾面

A26班友真係好狼死，1930開，2030到T1

我又飛啦

今日坐橙蛋東隧起步

8012@E22A 前車都係80xx

今日坐橙色公司d 蛋行薄扶林道
爆住去 追住d MMC

同老狗慘蛋爭好遠

琴晚搭左架綠蛋上寶達 得一波

冇燈路段腳腳地板油飛住去
見到燈就不論紅黃綠都大腳break，之後蟻躝咁碌過去
呢個咩玩法嚟

屌，我好急尿
可唔可以唔好咁

繼冠忠巴士開辦綠色專線小巴，陽光巴士亦有意開辦紅色小巴。

於近月，陽光巴士一直於各個招聘網站刊登廣告招聘小巴司機，職責為負責接送乘客並於元朗或上水取車。消息指該路線為上水廣場至落馬洲皇巴站，但由於「欠人開線」，一直未能開辦，得「車」而無所用。

紅van仲多用途過非專利巴士
永東玩到出神入化

新創建清潔

有冇師兄知道爛燈架5607係咪大撞過？
左邊車身近鏡頭位 啲白油真係世界級 同佢本身嘅白色係完全2隻色

2月撞過電車

講左咁耐終於裝完

今次依批一共有幾架

70

一畀油就跣軚出晒白煙個條？

第一時間掟去U廠同上水大埔先

free返堆12米出黎

[edit]

個司機有料
一路行住60幾一路拍片

其實70架都算少 係依家咁多線都用得下 只少都入一百啦

大西北三條東九線夠食起碼四十部啦

69x同269B合併 跟268x咁直飛旺角 搞掂

隔離鄰居扑野 叫得大大聲 都唔關佢事啦

其實咁多線用得 70部太少
好多線話行得12.8米 其實都只係得一部（例如68A/44M）
仲有頭先講49X 一條線都夠食30部啦

認真，68A同44M，43B嗰啲用12800嚟把撚咩

有得用點解唔用
況且44M遲啲要延長去青衣站 班次疏左
冇車加嘅情況下 唯有上12.8

非繁時可以唔用，繁忙時間冇得加車又多客就要用12800

影唔到車牌應該冇事嘅

除非飛機橙今晚睇返成批車既cctv啦

兩樣好大嘅錯誤

行車時使用電話

將原本要保密嘅閉路電視影片公開

西瓜波鐵粉: 加返落去有幾難

沙田廠唔該搞掂左 73x 278x先, 又唔肯加車又多人搭

根本老九新訂單可以全部買12800
但呢間公司實在太保守

保守 ✗
慳錢 ✓

創褲咩嘢狗屎垃圾路面都擺架12800落去, 有時我渣車鳳舞街右轉富美街, 拍著架E22係隔離就會覺得好牙煙

ras?

ras全能主義信徒係咪仲未解釋到點解爛橙堆老闆要鎖ras？

老狗用ras車又要train過晒班car佬
睬你都傻啦

拍住架12800轉彎得一個方法：鬆迫力再踩返落去你行先啦唔好搞我

有RAS 柴小咪一個月幾單掃尾 佢地主任自己都領個野嫁

其實富豪拎套歐六EGR技術已經夠做
當然套技術有辣有唔辣

反而歐六西瓜波就真係無晒賣點
唯一係Cummins多件整，返件快
加埋個車身設計先仲有得做

同埋望就望Scania生性好過
只要頂得住5氣缸引擎先天物理問題
唔計維修效率上，其實可以取代西瓜波個地位

呢兩條西線唔好收車已經要還神

聽講老闆擺得真係好勁
可以fing到頭擔咁

聽講咋嗱

又係N年前條片
睇完真係嘩嘩聲
個幅度仲恐怖過ADL

中擔車順行順扭都會發尾撞 更何況ras車...如果整架俄羅斯12米三擔三門單層 保證行人都掃埋

決戰17 號紅頂

where is B1

今朝舊隧口一架巴士都冇

今日冇乜人搭車

班人請埋今日駁連假

細個果陣係上水廣場望住堆老闆fing 住入站
覺得好型 好似飄緊移咁

而家新城RAS fing 得果幾度, 完全2回事

其實買ADL可唔可以揀唔用cummins偈

UV4073@74A
仲以為會中AVC

認錯人啦我唔係露姆西

好耐之前Stagecoach有批兩軸E400用MAN偈

其實就真係人嘅技術問題
本來仲想睇大嶼山啲新MAN幾時發爆尾，點知個幾月後啲MAN車尾仲係立立令

5氣缸有咩問題？

咁又咁講
三條軸都係ZF
ZF出車軸咁耍家，現有product line肯定有嘅

揸慣旅遊巴就知點樣攞線

之前燒左部mmc鄉土有粉已經即刻推個波落ZF車軸到

屯廠豬真係好唔掂咩
咁多車佬叫佢哋做超級肺癆嘅

西斜屯公+路面高溫+轉車站大斜路+D10A

利申：9估

退埋佢換埋MMC啦

新ZF MMC 上屯公咪又係超富速度

一講完就壞車

用平治偈？

割蓆撚

引擎衝程唔平衡
細cc引擎無乜影響

大cc引擎就好易有喘震
長遠對引擎唔係咁好

九巴月票疑失靈 每日任搭10程竟暗扣八達通兩程錢

巴士月票「任搭」省錢又方便，原意令每月車費支出更有預算。不過有精明乘客向東網報料，指懷疑九巴月票失靈，額外鬼祟多收車資。各位使用月票的打工仔，最好定期留意八達通扣減車資紀錄，否則不知不覺多付幾蚊車資，計起上來反而「蝕底」。

乘客林先生向東網提供的八達通紀錄顯示，他於昨日(20日)凌晨約4時使用月票乘搭當日第一程九巴，在凌晨5時下車再拍卡一次，而第2程為下午5時、第3程為下午6時、第4程為晚上8時，這幾程車資都成功使用月票，沒有從八達通額外扣減車資。但直至晚上9時後，他乘坐第5程和第6程巴士時，九巴額外向他收取9.9港元和4.9港元。林先生表示，所當日所乘路線包括N293丶15A丶98A丶98B丶93A，全屬月票適用路線。

林先生不滿九巴承諾於翌日即今天(21日)退款，但直至今午遲遲「無聲氣」。他說：「買咗月票預咗任搭，當唔使錢咁用，如果咁扣錯法，隨時一日唔見百幾蚊！」他提醒其他乘客小心「中伏」。

據九巴網站，九巴月票訂價780港元，每日任搭10程，每程平均收費少於3港元，適用於全港逾400條常規路線、馬場專線、通宵線、口岸線以及假日特別線。不過乘客注意，K12、K14、K17、K18路線就不包括在內，而且聯營過海線只有九巴班次納入月票計劃。

98B

堆車個sensor廢嘅
有幾多人上咗樓，個mon都係59

因巴

裝曬scr 全撚部變垃圾

頭先我uj2215 一落樓即+1

6090@692

雖然低地台真係ZF擔係大趨勢 但如果要轉 應該搵咩品牌？

I shift /opticruise

坐796C個師傅係石硤尾街前唔識整個報站reset 咗個八達通機
聽八達通聲果D早上車嘅魚魚好似冇左雙向分段仲要食多7.9

依兩個係Volvo/scania波箱型號黎既喎
不過adl要揀新車軸既話， 不如揀芬蘭sisu軸

日耳曼制恆星齒輪擔

會唔會ZF擔都有高低階之分？
啲B9唔會好似啲西瓜波咁chok，唔知關唔關擔事？

B9得尾擔先用zf

TX2138@70K
嗰陣老九好似有幫呢條線申請批12.8?

再唔係用返美國Dana擔
跟住又乸迫力燒多次車
又可以賴三賴四

BTW, 老闆早係90年代已經玩ZF擔
ZF擔有問題就一早燒左好多架

美國擔 好似係細圈10螺絲

2303 深圳灣大橋自焚都係車軸開始起火
總結： Dana 或 ZF 擔都係會起火自焚

同樣左尾擔開始燒，燒得再耐D車尾又變大三巴
盧覺強都9估到煞車系統故障

好明顯係 Trident 問題

一於用蛆国美馳車橋啦

【專家之言】城巴爆胎後起火全車焚毀，理工大學機械工程學系工程師盧覺強指出，懷疑事件與車輛的煞車系統故障有關，即當控制氣壓的氣鼓突然故障漏氣，導致車輛出現鎖轆現象，惟因巴士仍在橋面行駛，司機未有即時察覺車轆正拖着行走，連接的轉動軸經磨擦不斷升溫，燒成如「紅鐵」般，高溫下令車胎洩氣爆裂。高達攝氏1000度巴士停下時因未能通風及散熱，在溫度已高近攝氏1,000度下即燒着車胎，火勢更蔓延至巴士地台燒及車內電線、油管及座椅，最後燒至通頂。

講燒車點夠LN5481黎

87K剩低兩部12.8調去681

九巴681都批左？定純粹用黎柯打680X 980X

唔出奇
呢個鐘數去到美孚都係坐滿再多啲

234A堆AVBE去左邊
朝早堆橙強阻住人地上屯公

係大欖轉車總係有人唔排隊直接行去鐵櫈插隊頭

AVBE咪一樣阻

偷巴士

黃大仙去到葵涌都無比人發現？

直接退多

乜唔係要八達通先開到車咩

妖 又一個乜7都話退嘅退役黨死開

佛誕大奇蹟日
大欖上廢線68X竟然唔使企

同大老山隧道一樣 個個企晒係隊頭 有車就隊上去

偷林寶應該好快比人買起

唔排隊唔緊要 隊尾上完你先上是常識吧

新掛牌已報到

AMN最後7部
Vman死剩1部

樓上幾位

歡迎加入阿克西斯教

妖乜呀，我屌你

長沙灣 蘇屋 112

英文：（梁國雄議員）

下回標題

怒屌男人全退暨偵咪躝雙雄出牌專區？

原來上期標題已經有男人全退
不過唔緊要啦，都未真係退哂

屌你老母狗巴apps正一爛閪流料apps嚟

架車明明有好多空位，但支探熱針滿晒

車入面顯示都唔係部部準確

狗公司永遠都準確技術唔用係要用次一等但唔準

上期講vman姐

吾乃惠惠

連登巴膠泣別舊MAN死氣喉

巴有能力俾起得冤枉錢又冇所謂喎，最多試驗失敗唔用。

永續59人

呢樣野根本唔係新野，新加坡批Trident十幾年落地已經有
事隔多年技術都改進左好多，都唔明點解九巴果套準確度咁差

永續59人已經好，某部車係有人上去個counter會加，落下層就減

未開車已經滿載

有Telego 試完去裝凱倫報站
有3D scanner 試完又用翻紅外線(仲要咁簡單既物理方法都可以做得咁差

資訊科技方面新巴城巴的確做得好好

係研發時間太長

柴小係一嘢做好佢，第日廢事煩
狗巴就求鳩其，夠平夠賤就算

tp3362 即時體驗中
不如set做由0開始睇幾多條友上左好過啦
唔洗入data果班記車種

比巴打講左添

我見到咁出果部係TN4526

其實蘇屋本身已經係個地名
狗巴做乜鳩

東施效顰係咁
新城會係大隻字分長沙灣>蘇屋兩版出
九巴要FUCKING ALL CAPS同中文塞埋同一版出

成班人唔肯整bmp export 入hanover個程式gen囉
跟住仲懶係詳細 加大地區名

我覺得九巴整得最好嘅係水晶站柱張豬紙
方向/價錢/轉乘都易睇易明
但唔明點解唔全面咁用

agger，有雙向版就更好

其實有時乳豬盤唔夠位都擺唔晒全部線嘅豬紙，倒不如可以考慮用彩色電子紙，除咗可以唔駛規限係一張A4 Size 塞一大堆字之外，耗電量都唔太高

不過呢啲會駛錢嘅嘢，狗巴絕對唔會諗

3個月壞晒

假如九巴整彩色電子紙一定好似落車門果種

據木廠街益童透露,九巴正計劃延長5A去沐安街,並提升至全日服務及增加車費,詳情有待運輸署同意.

22/05/2018 22:43 因有人在危險位置，柴灣道來回方向近怡泰街的全線現已封閉。受影響巴士路線改道行駛如下：

(1)路線:8H,8X,19,82,106,118,682,694,780,789,A12
往小西灣方向：改經東區走廊、東喜道、阿公岩村道、東區走廊、永泰道、柴灣道，然後返回原有路線行駛。柴灣道-怡泰街、柴灣道-宏德居及柴灣道-漁灣村暫停服務；臨時加開柴灣道-柴灣工業城；

(2)路線:8
往杏花村方向：改經東區走廊、東喜道、阿公岩村道、東區走廊、永泰道、掉頭永泰道，然後返回原有路線行駛。柴灣道-金源洋樓及柴灣道-漁灣村暫停服務；

(3)路線:8
往灣仔方向方向：改經盛泰道、東區走廊、新翠花園迴旋處，然後返回原有路線行駛。柴灣道-樂軒台及柴灣道-環翠街市暫停服務；

(4)路線:780
往柴灣方向：改經東區走廊、東喜道、阿公岩村道、東區走廊、永泰道、柴灣道，然後返回原有路線行駛。柴灣道-金源洋樓及柴灣道-漁灣村暫停服務；臨時加開柴灣道-柴灣工業城；

(5)路線:8P,789
往小西灣方向：改經永泰道、柴灣道，然後返回原有路線行駛。東區走廊-張振興伉儷書院、柴灣道-宏德居及柴灣道-漁灣村暫停服務；臨時加開柴灣道-柴灣工業城；

(6)路線:8P,8X,19,118,780
往灣仔/跑馬地/中環方向：改經永泰道天橋、永泰道、翠灣街、東區走廊、新翠花園迴旋處，然後返回原有路線行駛。柴灣道-樂軒台、柴灣道-環翠街市暫停服務；及

(7)路線:82,682,694,A12
往北角/九龍/機場方向：改經永泰道天橋、永泰道、翠灣街、東區走廊、新翠花園迴旋處，然後返回原有路線行駛。柴灣道-樂軒台、柴灣道-環翠街市暫停服務。

可以再detail啲

想睇112版本

一直都覺得新城啲贏九巴九條街
車廂又舒服 有黃光同L凳坐
Design又美觀過九

新城啲維修
九城新沒有誰比誰高尚

起碼我做客嘅話會enjoy搭新城多啲

新城依家撞正換車期
過多幾年啲車用耐咗

咁大站ETA Mon都未死晒時
唔太擔心e-display乳豬紙

不過將太古廣場個ETA電子站牌發揚光大好過
佔地少，拉電就用得
好過搞水晶站牌呢類唔實用物體

諗起以前堆大量供應嘅毛毛L凳歐二躉，不了

特別係上層車尾果排 一拍起啲塵就

另一巨獻：
深水埗 白田 104

仲要坐到凹哂

我覺得今時唔同往日，新城啲車嘅清潔同配置明顯好過九巴
至少一上車啲冷氣唔會有一陣怪味同啲窗冇乜頭油漬

當然要話維修差呢啲，乘客接觸唔到根本唔會點理

XXX YY其實都係同將軍澳 彩明290A 異曲同工姐 好明顯呢個都係九巴走火入魔嘅第一塊牌
仲有以前嘅中環香港鐵路站681都未嘈
。
。
。
XXX YY 等於好多人整南越谷河畔都係咁喇
包括自己

但就逼左3digit嘅路線會變細字囉
通常大num字牌先會美觀
新data係會難睇左

長側牌

柴小而家起碼肯換走啲甩晒色嘅凳皮先

直梯橙蛋

梁國雄議員

歐三豬大欖隧道前面個斜路抽頭過西瓜波失敗

老九計劃72拉去美孚 6號所有班次唔經美孚總站

佢用嘅地圖咁似對家嘅地圖，唔怕畀其他巴膠笑咩

正，牛河一流

多幾個站啫

“ 經: 黃金海岸 52X "

豚城大馬路

兜返入長廣做乜鳩

澳豬同港豬

原來722中環段走線咁撚西 左兜右兜然後仲有定時點

美孚有偉大的46x